外交部副部長：十名非法集結泛民不是反對派 是暴徒，他們密謀分裂中國

8.18 維園未經批准集結案，9 名民主派被重判，中國外交部副部長樂玉成昨日（16 日）接受美聯社訪問，指這些「反中亂港分子」，不是「反對派」、「民主派」，而是分裂分子、暴徒，「他們今天遭到審判是罪有應得」，重申香港永遠屬於中國，這點不會改變。另外，拜登政府首次派員訪問台灣，樂玉成指反對美台任何官方往來，「美國也不要打台灣牌，這也是中國的紅線」。

樂玉成昨日接受美聯社訪問，同日 9 名民主派人士亦因前年 8.18 維園案，被判監 8 至 18 個月。樂玉成表示「這些反中亂港分子，他們不是所謂的反對派、民主派，他們是分裂分子，是暴徒，他們今天遭到審判是罪有應得」，他又指「若香港以某種方式變得更像中國城市，我認為並不奇怪，畢竟香港是中國的一部分。(I don't think it is anything strange if Hong Kong somehow becomes more like a Chinese city because after all Hong Kong is part of China.)」

樂玉成：外國制裁造成新疆失業才是損害人權

對於英美等國家指控中國政府未有遵守「一國兩制」承諾，樂玉成指香港「永遠」屬於中國，不會改變。(Hong Kong is always China’s Hong Kong and this is something that will not change)，另外，外國近日以新疆人權問題對中國實施制裁，他批評外國制裁造成新疆貧困及失業，才是損害人權。

樂玉成又指，美國與中國是對抗多於合作，態度消極，而美國總統拜登將施政重點放在疫情和經濟，顯示雙方合作重要。至於拜登政府首次派團訪台，樂玉成強調涉及中國核心利益，無妥協餘地，反對美台以任何形式的官方往來，「美國也不要打台灣牌，這是一張危險的牌。這也是中國的紅線，我們絕不允許美台在台灣問題上越線。」

成班大中華膠被港獨了

俾中共屈就梗 問題係外國除左咀炮已經冇其他辦法

八千萬名共產黨不是XXX 是XX 牠們XXXXXX

放心啦 佢地去咗海外一樣建設民主中國

德國同法國最近先屌柒歐洲議會阻住佢地簽中歐貿易協定 歐盟一定係會加入奶共聯盟

佢即係認咗forced labor

兩個政府都就快落台

喂屌你老母十個人就可以分裂你個中國
你個中國真係好撚柒廢囉

然後呢班撚樣就會大聲呼叫自己唔係搞港獨甚至反港獨
跟手真係港獨果班例如梁天琦、陳浩天、陳家駒、學生動源鍾瀚林等人就被呢班淨係識叫人投票同入錢撚樣既聲音同光環埋沒咗
共產黨無死錯人，一定唔會幫你免費宣傳佢最驚既野，而佢最驚係乜野？其實就係港獨囉

連登黃絲唔係好中意拎住毛澤東果句敵人反對我贊同既咩？仲唔快啲搞港獨？

而家咪一撚樣係要坐，係土共眼中有撚分別咩
咁得閒批鬥諗下點鬥共產黨啦

狄志遠 馮檢基先有資格做反對派

多人集埋就暴徒

9千萬中共黨員不是人民領袖 是暴徒，他們密謀分裂中華民國🇹🇼🇹🇼

應該係指中歐投資協定？
果份協定係要中國保障返歐洲係中國既投資，依家其實歐中投資關係唔對等，歐盟就要保護中企，但係中國就唔洗保護歐資
不過當然啦，支那點會同你講契約
根本簽乜deal都係晒心機

仲有原本有份嘴炮聲明會出都因為胸牙脷呢個隨時變neo nazi既國家收咗支那疫苗定係乜柒而反對，係1:26咁反對，結果連嘴炮都嘴唔成

將批評講成批鬥你係得既

妄想症發作

其實得中國人會信...

對大中華膠嘅最大侮辱

我國好強大，欣欣向榮，就憑D十個人就分裂到國家？乜D個國家咁.......

仲有幾百萬人都係